光復波台!!!!!!!!!

希望admin幫波台改返啱個名
藍球撚同港女一樣，同波大纜都扯唔埋
死返去玩具台唔該

十卜樓主